本金-50%，仲可以點？

怕咩。輸少少姐

50%都少少

睇你有錢仔來。有限錢

上網打幾隻字就睇得出

輸50%重有心情上連登。心痛極都有限

我雙失所以先仲上連登

Cut loss
停止交易
休息

少d叫雞就得

我冇叫啦吊

你勁

all in 1177

等佢番家鄉

收

1177?

strong hold
正股驚閪咩

其他

咁集中精力all in 下一注

All in qq

注入新資金 本金變返100%

Buda goggle 下 Stock repair strategy

1177好似有options

信我 而家買牛

1177（屌你老母）

講夠未